黃之鋒：應間會有行動

Source: 蘋果live

[深度分析]兄弟爬山的意義與得失

請幫手推多d實用post，thx

邊個係應間

【成功步驟】set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline

幫忙廣傳 香港人要開始識玩

【1429】議員朱凱迪發言要求林鄭月娥面對市民，並呼籲群眾於下午三時由立法會公眾示威區出發到特首辦要求與林鄭對話。